深水埗區議會，約30名市民高叫反對區議會政治化

深水埗區議會開會，其中一個議題是討論行政長官就修訂《逃犯條例》事件的回應。旁聽席上有市民多次打斷會議進程，深水埗區議會主席張永森，三度宣布休會，而最終由於未能召開會議，約早上10時宣布中止會議。由於有議員與市民發生口角爭執，有警員及救護員到場。

區議會原定早上9時半開會，約30名市民手持「反暴力、反暴徒」的標語到場，高叫反對區議會政治化，又表示希望解決區內劏房以及衞生問題，強調反暴力，還社會安寧。

深水埗區議員袁海文回應市民說，議會會討論民生議題，市民應讓議程順利進行。

唔投建制佢地就會幫你根治民生問題

黃絲做乜，梁振英鬥爭系统就跟住照做

叫佢地唔好做投票哩啲咁政治嘅嘢啦

你好，知道自己係P牌同唔小心打左隻殘體字嗎？

政府+TVB洗晒腦, 政治化同法治呢兩個term已經曲解晒

去深水埗airdrop呢條片啦

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

區議會本身已經係政治嘅一環
你叫佢不要政治化？

講乜鳩？

政府個署入面班智障，連係邊d人示威都唔知，叫人收起哂d垃圾桶，仲搵埋便衣

ON9

區議會唔講政治講咩
政治同民生根本冇得分割
你不如叫政府唔好講政治啦

P牌殘體五毛露底

反政治。你咪又係影響咁政治

好強嘅摩擦力
我睇兩次先搵到個殘體字

區議會政治化

唔傾政治傾咩

反政治化得班藍絲講得出
又扮黃絲搞局跟住又SPIN去「民生議題」幫林病冷處理呀?

咪係
開入去睇啦
咁撚大個中2民團大波Man係度

蛇齋餅粽
但其實蛇齋餅粽都係用香港人嘅資源比出黎

「反暴力」市民大鬧深水埗區議會 瘋狂辱罵議員致會議腰斬 | 獨媒報導 | 香港獨立媒體網

連支共議員都鬧埋,班暴民真係作反. 或是支共捉老鼠入自己屎忽?